[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區 (113) 我肥琳永遠世界第一

#1

歡迎黎到 G-Friend 討論區

Kim So Jeong！Joung Ye Rin！Jung Eun Bi！

Choi Yu Na！Hwang Eun Be！Kim Ye Won！

Yeo！ Ja ！Chin！ Gu！

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，

成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。

同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。

GFRIEND出道延遲至2015年。

2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，

並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。

2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。

2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。

2017年7月16日第一次舉行香港迷你演唱會。

2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、

「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

你和我，畢地與女朋友

Lm

#2.1

成員資料：

So Won

藝名：Sowon(소원)

本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong

生日：1995年12月07日（23歲）

身高：172.3cm

血型：A型

星座：射手座

出生地：首爾

學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)

隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當

專長：走秀、時尚搭配

興趣：烹飪、看電影

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

Sowon身材比例 SHOWCASE

仙氣與廁紙

#2.2

Ye Rin

藝名：Yerin(예린)

本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin

生日：1996年08月19日（22歲）

身高：167cm

血型：O型

星座：獅子座

出生地：仁川

學歷：首爾公演藝術高中(畢業)

隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當

專長：跳舞、愛笑

興趣：聽音樂、跳舞、運動

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

Yerin亂舞實力 SHOWCASE

Yerin與廁紙

onj #2斷po 唔撚開

求下你繼續開

求你繼續開啦

留明

大神不要走

有無人認証您d野呀
無就唔好學人斷大神post啦

哈之麻

其實睇下有冇開曬po先lm真係咁難咩

卡之麻

斷左幾多次

大神息怒

笑L死

大神你都敢笑

Sorry 唔知搶左1001

搶左都唔會係你開

原本諗住留比肥世大神

想開post要問過大神先

聽講有大神下凡開po 等我特登入黎留個名先

無見一排 你個名變到完全唔撚認得